強烈建議8大增設醫學院醫科學位

恆大 珠海大學 教大 IVE 呢批都應該有醫學院
每間出300 人
到時每年出2400 個醫生 一定解決到問題
到時請醫生平過 護士 應該2萬蚊都請到
到時DSE 19 分就可以讀到醫科

咁一定解決到連登仔既魚蛋論 同埋 佢地可以完夢做醫生

既然佢地咁有心 一定狀元都繼續入醫科

唔好玩啦

IVE仔咁既智力都有資格做醫生？

做d下賤勞動力都做唔掂走去醫人？

想醫死人？

出幾多個做完五年醫院咪又係一個二個走哂去開診所
哂鳩氣
開間診所你咩病都話你感冒
比無marking嘅幸福你食
unun腳都搵幾廿萬
傻仔先翻公立醫院

g持

留名等睇醫療事故數字直線上升

師兄 你咁樣講野嫁 「死醫狗」

嘩 你咁講野嫁
大陸醫生都係收緊16－7分DSE 咋wor 算係幾好既塈南大學

咁又係

不如簡單啲，索性讀到毅進就入到醫科算啦，實解決到問題

根據連登魚蛋論
真係要加毅進 到時請個醫生15000 蚊
做足佢36 個鐘
D病人死左？是但啦

咪係，還掂都比人叫慣醫畜，死多幾個病人都唔在乎

最好醫死d連登憤青 成日搞亂hk

推！

搞asso